Daarom is maar een deel van mijn gedrag in de hele zaak waar ik niet op inga reflecteer met tevredenheid; het is dat ik me neerbuigde om de kunstwerken tot dusver om hem te verbergen dat je zuster erbij was stad.
